下一次二百萬遊行會係幾時

好想再去

過左一年仲拘泥遊行人數

下一次會係三百萬

無 衣家唔會比不反比你聚人 唔好再執著人數嚟打飛機

推呀

已經冇機會了

點解唔拘泥
當然612係最重要, 但如果冇616, 運動亦唔會去到呢一步

小學雞 人數係美國做野既依據

香港人愈擔心愈絕望愈要同全世界講
英國想知香港人及海外港人的民意以作下一步作動
衛報要人!!! 衛報要人!!!

[特急] 英國衛報收集港人對香港示威的意見 要相又要片 請認真填寫

大家可唔可以幫手COPY AND PASTE 去你的WHATSAPP GP TG ??
想SHARE俾無上開連登既朋友

麻煩曬各位手足

有，不過要分散18 區，最好每個細由區議員帶領

冇機會了。

係營入面？

愛與和平穿透裝甲車大遊行?

分散班狗

香港光復之後

一個人好唔好

唔係拘泥

係反抗

好想遊行大嗌香港_ _ 唯一出路

勇武少左既一個原因就係呢到
香港人主流係望天打掛，冇不反就唔出
明明有不反都可以照樣cut，都仲唔進步
死傷咁多人都等抗爭嘉年華既場合

點解冇不反就唔可以二百萬人?
就係因為個撚個都當堅持抗爭
仲keep住冒險出去既手足係condom

大把人懶過狗，唔多人去就唔撚去
一味鳩等，每個月21/31號都可以出去架
點解唔出先？點解永遠都得果少數人堅持
睇直播人數就幾萬咁撚多

我唔排除你係專業人士
可能有自己抗爭手法去防ccp滲透香港
只係懷念街頭抗爭所以出呢個post
但係如果你唔係既
好好問下自己點解自己咁耐冇出去
而你出去下次果陣，又想有二百萬人陪你出
會唔會太自私？

大部份香港人都咁錫身,依家搞成咁仲會有下次？！

Push

仲有得遊行咩

冇不反，唔會再遊行聚到咁多人

香港重光嘅時候

NEVER